蕭生：大陸娛樂圈已經食草一年

星爺都奶野

信多佢一次

中國市場好多機遇
是人民幣 加了人民幣

老蕭估野係間中錯，但佢言之鑿鑿咁陳述就幾有可信性。

唔係蕭生提一提，都唔記得左，明星都要食飯
成年無收入
點生活

佢有邊次唔係言之鑿鑿呀

計下時間差唔多啦
由范爺單野開始全縮 殺一儆百

人間值得

燈力發動條件之一就係要言之鑿鑿

女星有兼職

個個都眼殘，係要陳述，唔係估計

成個產業鏈死哂

支那好似有二百間大大小小製作公司執笠

老消話晒半個娛樂圈人

而家冇啦 咁黃 封都封殺晒

燒山御用打手

唔夠錢就會封艇拉人
帳面幾多都冇用
萬般帶不走

做雞做鴨咪得囉，反正呢d先係佢地正職

預測未來會燈唧，依家係陳述過去喎

女明星就.....

男明星就.....

唔係太難明啦